點解一句無咗感覺就可以就咁完咗？

點解肯同我一齊？
點解可以話突然無咗感覺？
我寧願無一齊到，最少我可以同你分享我嘅嘢
依加連陌生人都不如
我問你有無中意過我，當你答只係停留咗係好感嘅時候，我已經俾唔到反應
我投入呢段感情而你就抽身而去
因為呢件事我就頹廢，而你就咁快放得低

咁你想點先

人來人往係咁架啦，有乜好出奇同傷心
永恆你先要驚啦

純粹叫下春

好難睇到咁淡

實情唔係咁又同你講咩

我都係過來人，好快無事

其實個個都係咁 比啲時間就無事
搵啲充實既事令自己忙碌 效果會更佳

已經做緊，但坐車,訓前都會諗返起

搵個個心有您既人去分享您既野啦
祝樓主早日睇開啲

你同佢最後同我講嘅嘢一模一樣

唔係無左感覺先完
係完左先無感覺

過來人
要變真係可以變得好快

我明 我真係明 加油

可能佢無變過，一直都無中意過我

佢好快會有另一個
樓主加油

佢未有人陪咪搵你攝住時間先囉
知你咁冧佢佢咪撚吓你，就係咁簡單
樓主要大男人啲，加油

多謝你，我啲fd都係咁同我講

Break the cycle Morty Rise above Trust Science

我都差不多成個月，都仲keep住諗返

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛妳只靠纏綿
笑容看厭眼中得缺點

為何分手可以當作將誓願半截
臨行給我一句失去感覺我的天
重聚到散不講路線 突然再見 別再見

細遠搬遷

雞

不然呢？細水長流呀？
你仲喊緊嗰陣，佢已經除哂衫翹起個蘿柚比人隊緊啦，叫春叫得大聲過你啲啜泣聲呀，傻仔
醒啦

拿！呢位巴打就有啲故事喇！係露骨啲，但係百分百嘅事實。女人九成都係因為有更好先飛你，唔使諗住有咩苦衷

呢位巴打好似仲有故事過我咁

駁唔到

I know that feel 我都係因為咁而分手

臨行給我一句失去感覺我的天

點解一句有感覺就可以就噉開始？

我都想知，至少我唔係因為有感覺所以就咁開始，可能佢係，所以我寧願無一齊過

噉你因為咩先一齊

Hurt得多
積埋積埋
唔放手都唔得

難道愛愛愛愛已死心

文字好難解釋到

唉我都明
男人望前面啦

女人都係雞呢句，其實完全正確✅
有人話唔係，咁係因為佢未入行
或者做雞嘅能力都冇
anyway 對女人上心呢，就ON9啦

新一年唔好再咁傻

傻咗都好幾年啦

你咁樣得唔得㗎

我估得掛，至少無好似個fd咁因爲呢啲嘢所以成日落老蘭

唉 做人缺愛 做愛缺人

考慮下男人囉

小妹不嬲都鍾意男人

我話我呀